國唔國德男人老狗驚小強好撚廢

公司個男同事做做下野有小強行過佢張檯
佢驚到失晒控咁鳩叫
要個女同事搵紙巾救佢
做男人做到咁都幾撚廢

垃圾

國德乜水

是我

法國啲fd